點睇林鄭借疫情打壓群眾聚集打壓黃店，黃絲都覺得無問題

說好的不自由，毋寧死呢？